上司叫我陷害另一組同事

已經唔係第一次，今次佢叫我私底下洗橫手等供應商比啲錯誤嘅資料另一組等佢無野可以交比總公司或者搞唔掂單嘢。我一時之間唔識反應照做咗，呢幾日個心好唔舒服覺得自己害人。我應該上報嗎？真心求意見。

懶人包 四眼叫樓主(健哥)陷害泰哥

似係王姑娘叫樓主陷害法子

#2 #3 都係熱血公民水泥隊成員 大家小心

你首先要有證據證明係你上司叫你做

否則到時佢唔認，話返係你自己自把自為

我的確有證據在手

樓主，仲有冇大雞樂攬枕買

唔好抄香討post la

有 TG我傾

天哥吃了晚餐未？